龜縮理大管理層話你知

香港理工大學之緊急通告
Emergency Message from PolyU

各位同學 、 教職員 、 校友 :

理大校園連日被示威者佔據，校園設施和設備被大規模嚴重破壞，激進人士於校園及鄰近地區的違法活動及暴力行為愈益激烈，包括破壞了多個實驗室並取去危險化學品。學校被迫停課和停止所有運作。校方非常關注有關的激進非法活動持續升級，不單對校園安全構成嚴重的威脅，更令復課無期。我們再次敦促所有人士，包括學生及教職員，從速離開校園。

我們明白同學們關心當前社會狀況，然而，爭取任何事情，都必須保持冷靜和理智，採用暴力或者其他過激行動不單無助解決問題，更會影響社會安寧和交通秩序。理大是一眾師生校友在香港社會的支持下經過了八十多年的漫長歲月，用心血建構而成的第二個家園；理大家園被嚴重毀壞，我們大家都會感到痛心疾首。我們相信絕大部分理大的校友、師生及他們的親友，見到校園和附近一帶滿目瘡痍，交通停頓，學校復課無期都會感到傷心難過，也擔心大家的人身安全，更難接受校園會受到進一步的破壞。我們以最大的真誠呼籲同學們和我們一同珍惜這個家園，珍惜自己，守護好這個家園，看護好自己。

我們再次籲請同學們保持冷靜理智克制，向暴力說不，拒絕參與任何暴力或違法活動。在這個危急時刻，你們要謹慎保護自己，立刻遠離危險之地，不要令你們的親友和學校擔心。我們呼籲學院院長、學系主任、老師、同學們的親友等通過不同的途徑勸說同學們立刻停止任何激進行為和儘快離開現時的校園。

大學是創造知識、培育人才之所，絕不是政治爭議的戰場，更不應被捲入暴力對峙的旋渦。理大嚴正譴責佔領校園人士的所有違法和暴力行為，並要求他們立即離開理大校園。

在此艱難時刻，校方再次呼籲社會各方保持冷靜克制，互相扶持、同心協力，讓社會和理大校園得以回復和平與安寧，讓社會早日結束困局和動盪。

香港理工大學
主席 林大輝博士
校長 滕錦光教授
常務及學務副校長 陳正豪教授
行政副校長 盧麗華博士
副校長（校園發展及設施管理）唐仕恒先生
副校長（科研發展）衛炳江教授、工程師
副校長（學生事務）楊立偉教授、工程師
協理副校長（學術支援）何兆鎏教授
協理副校長（學與教）陳智軒教授
協理副校長（科研支援）陳國華教授
協理副校長（科研支援）黃國賢教授
協理副校長（本科生課程）石丹理教授
應用科學及紡織學院院長 黃永德教授
工商管理學院院長 鄭大昭教授、工程師
建設及環境學院院長 徐幼麟教授、工程師
工程學院院長 文効忠教授、工程師
醫療及社會科學院院長 岑浩強教授
人文學院院長 李平教授
設計學院院長 李健杓教授
酒店及旅遊業管理學院院長 田桂成教授
學務長 莫志明教授

割到

「你們要謹慎保護自己，立刻遠離危險之地，不要令你們的親友和學校擔心」
好啊好啊，比條路出黎實走架dklm

呢班仲係唔係人黎

依班仆街真係要問吊

入唔到3大唔係冇原因

走唔走到啊屌你班仆街

呢班撚樣不得好死

200萬人出黎個陣，又唔見你冷靜同市民傾。而家殺曬人全家先話大家要冷靜保持理性克制，萬事有商量，我屌你老母

一定要清算

屌你老母痛心校園被破壞多過學生有機會走唔返出晒
我屌晒你地老母呀仲話為人師表